[文具] 想搵 0.38mm dog 筆

Dog & Friends
0.38mm
Made in Korea
藍筆

邊間文具店 有買？

深水埗 圖書館個條街 我記得有文具店買

行啲up dup啲嘅文具鋪都有 大眾都好似見過有

有無fd做老師社工
去教協買 我叫人一次幫我買咗廿支 有排用

好的
謝謝

無

大眾會唔會貴？

1年前買左10支, 只加用淨1支 我都要搵下邊到有得買

暫時見過$4-5支